政府有八千億財政儲備咁多做乜嘢好？

八千億咁多緊係全民回水啦屌你老母！

今年回得個1萬蚊點撚夠呀？！

抗疫防疫基金又唔係真係幫到市民同僱員，全部俾撚晒大企業，佢地賺緊大錢仲俾佢地！

又唔係真係幫到僱員，入撚晒僱主個袋到！

而且最新數字，貧窮人口係有150萬人！ 700幾萬人有150萬都係貧窮人口，有2成都係窮人！

所以宜家就要參與鄺神嘅聯署！促請財政司司長陳茂波係2021/2022嘅財政預算案每人回水最少1萬5千蚊!

等佢聽到市民嘅聲音！知道有幾撚多人要求佢全民回水！

而且今年都派過1萬蚊，而且都係陳茂波派，行政費一定慳到！

撳入去，打你的名字，再撳提交就ok

順便睇埋鄺神嘅Youtube片

睇完記得CLSS

COMMENT LIKE SHARE SUBSCRIBE
撳埋個鐘仔，有新片就第一時間通知你

最後祝大家平安夜快樂 聖誕節快樂 新年快樂

派埋比d新移民不如唔好派

仲有外滙儲備兩萬幾億呀！！！！！！！！！

大嶼都一Q清晒啦

計錯！！原來超過三萬億！！！！！！

長俸

好似敗能哂

冇敗哂，仲喺度，不過遲啲就唔知，明日大嶼吖嘛

下年財政報告最少負三千億，仲要預計2021都係負數，2020+2021可能加埋會負六千億或以上，所以三萬億唔使得幾耐

所以就更加要派啦！

自推1/10

自推2/10

每人5萬啦

自推3/10

自推4/10

自推5/10

記得打全名同user ID

自推6/10

自推7/10

派哂點打大鱷

自推9/10

自推8/10

自推10/10